狗巴果然名不虛傳

我真係想屌鳩設計而家新嘅狗巴座位嗰條撚樣

點解你可以設計到一張原本都叫幾舒服嘅凳，改到變成一個又逼又坐到腰痛嘅凳

係咪狗巴啲高層用支槍指撚住你個頭黎設計定其實你本身已經黑心到咁？

你係lower back個位整凹佢，你個腦裝屎架？我寧願你整翻以前張凳好過而家

利伸而家坐緊，好想快啲投胎